第十三回聲優賞

主演男優賞：内田雄馬
主演女優賞：三瓶由布子
助演男優賞：古谷徹、三宅健太
助演女優賞：芹澤優、東山奈央
新人男優賞：天崎滉平、石井マーク、落合福嗣、仲村宗悟
新人女優賞：石見舞菜香、楠木ともり、林鼓子、本泉莉奈、本渡楓
歌唱賞：ヒプノシスマイク
パーソナリティ賞：諏訪部順一
功労賞：緒方賢一、京田尚子
シナジー賞：ポプテピピック
富山敬賞：山口勝平
高橋和枝賞：かないみか
キッズファミリー賞：TARAKO
特別賞：「ちびまる子ちゃん」
外国映画・ドラマ賞：森川智之、甲斐田裕子
ゲーム賞：東山奈央
インフルエンサー賞：南條愛乃（※授賞式は欠席。コメント動晝披露）
MVS（Most Valuable Seiyu）：神谷浩史
特別功労賞：例年の特別功労賞に代えて、本年度に逝去した声優を顯彰

好似尋日睇過- -
mk仔內田契弟= =